單身vs拍拖？

單身 ：做自己唔洗在乎人想法慳錢

拍拖 ：可以好開心可以好煩
要成日做另一半心入面條蟲
付出時間精力最後可能都唔適合

大家點選

why not both

正所謂有又煩 冇又煩 一切都係隨緣啦

單身左幾個月
依家想拍拖了

拍拖，如果適合既話

唔係想拍拖
但動情了點算